1. Defina RIP y como funciona  
2. Cuál ha sido la influencia histórica de RIP  
3. Describa como ha evolucionado el protocolo RIP  
4. Indique las características del protocolo RIP  
5. Que es distancia administrativa (Incluya gráficos)  
6. Justifique mediante gráficas que es métrica  
7. Que ventajas y desventajas ofrece RIP  
8. Cuáles son los comandos que permiten monitorear a RIP  
9. En que consiste el enrutamiento dinámico y estático y que protocolos intervienen


Bibliografía 
